個天好到咁 今晚打得成八號 我就

裸跑

lm

可以準備定,留名睇走數

等睇走數

講明係邊裸跑先

咁好天，點會打風

標準答案：彌郭道

係屋企祼跑

留名

暴風雨前夕不嬲好天

跑定啦

who fucking care

今晚點定義?
凌晨5點前?

開始大風

香港沒有彌郭道

完

郭

無人想睇

星期6你跑硬

番名睇走數

晴天到仆街！ 仲有8個半鐘 ， 浪費左我一身the rock肌肉

走數死全家

Lm睇走數

彌你老母郭道 收皮啦撚樣

垃圾post上熱門
次次打風勁多呢類post
冇一次找數
仲要咁撚樣都有正評
On99

次次都走嫁啦
無一次找數邊好玩

又來了

Lm

Lm等睇走數

香 港 天 文 台 發 出 最 新 熱 帶 氣 旋 警 報

三 號 強 風 信 號 ， 在 下 午 4 時 20 分 發 出 。

預 料 本 港 平 均 風 速 每 小 時 41 至 62 公 里 。

在 下 午 4 時 ， 超 強 颱 風 山 竹 集 結 在 香 港 之 東 南 約
660 公 里 ， 即 在 北 緯 18.8 度 ， 東 經 119.3 度 附 近 ，
預 料 向 西 北 偏 西 移 動 ， 時 速 約 30 公 里 ， 橫 過 南 海 北
部 ， 移 向 廣 東 西 部 沿 岸 一 帶 。

山 竹 繼 續 迅 速 移 向 廣 東 西 部 沿 岸 一 帶 ， 對 該 區 構 成
嚴 重 威 脅 。

山 竹 環 流 廣 闊 ， 風 勢 猛 烈 ， 隨 著 山 竹 進 一 步 逼 近 珠
江 口 一 帶 ， 該 區 午 夜 時 分 天 氣 會 迅 速 轉 壞 ， 天 文 台
會 在 午 夜 前 後 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號 。

今 日 海 面 有 顯 著 湧 浪 ， 天 文 台 特 別 呼 籲 市 民 遠 離 岸
邊 及 停 止 所 有 水 上 活 動 。

明 日 本 港 天 氣 惡 劣 ， 風 勢 迅 速 增 強 ， 有 頻 密 狂 風 大
雨 ， 海 面 有 巨 浪 。 預 料 受 風 暴 潮 影 響 ， 鰂 魚 涌 的 海
水 高 度 會 在 明 日 下 午 1 時 至 5 時 期 間 上 漲 至 海 圖 基
準 面 以 上 約 3.5 米 ， 即 比 正 常 升 高 2 米 左 右 ， 海 水
上 漲 可 能 會 引 致 低 窪 地 區 出 現 嚴 重 水 浸 。

等走數

邊到？
到時免費幫你打氣

杏花邨冇喇，杏花邨冇喇

裸上半身跑屋企???

係屋企裸跑

LM走數

紅磡

飛燕打到嚟前一日嘅京都(3/9)
你除定褲都得

講9咩
都走硬數架啦
有幾兔個真係找數

字都未識寫就番屋企做功課先喇仲上連登

暴風雨前夕未聽過？

圍住顏寶鈴跑一圈熱下身先啦

打成你咪又係走數，返屋企訓啦

Ok!

跑緊

lm 走數

弱智真係可怕

記得帶遮呀

小心俾吹出來既野撃中

LM

通常打風前咁好天，系因為風暴吸左d能量先變宜家暫時好天

屌你老母無人想知你跑唔跑 呢d垃圾po 一打風就出黎刷存在

今晚定義係幾點前

系你老母

無知真係好可怕
等睇你裸跑

哦

lm 走數死全家

lm睇走數

留名 咪撚走數

11-2點掛8

記住影相

郭你老母個閪咩

撚都吹撚甩你

小心睡夢中死去

樓主係咪冇聽過暴風雨前夕係特別平靜

走數jj呢世都起唔到機

留名
btw想問今晚嘅定義係咪12點之前

係囉,
如果係既話,
樓主仲有一線生機

I will take it as contract

唔使問喇！ 一早講咗係12am前
數就一定唔會走

係邊度裸跑?

落哂波就好找數啦

留名10/10

留名睇走數

好懷念呀

留個名先

曾經我有位舊同學都咁講過
結果咁專年都冇找數
係呀講緊你呀幾時係秀明道裸跑

咁多年
自膠

實走數

未講哂之後話係自己間房裸跑都得啦

LM跟進

Lm等走數

肯很定到時玩硬文字遊戲，玩什麼什麼12點已經過左，唔算係係今晚

一陣吹到你條J甩埋

就算12點前挂 咪都係會話自己已經裸跑左 係屋企呀嘛

你實贏既，有咩好玩

l m

想裸跑 所以搵原因？

要讓大家失望了
擺架養心殿

又來了 • 4m完全封鎖

記得做功課

Show Blocked User - 又來了

屌你老母 走數就咪撚開po啦

一早講咗12am前啦
話我走數個d係咪crazy?
輸咗唔認巢？

樓主ready to win

3min

樓主好波

好波

Ho ball

好撚想睇樓主裸跑

樓主唔使裸跑

今次算你好彩

裸跑啦

8號

此 post 已完，樓豬話12點前

諗左去邊未

1點10分 已經係第二日

妖

都唔撚明你條傻閪嘅，無常識都算，新聞都唔撚睇，颱風外圍有樣嘢叫下沉氣流，打風前萬里晴空係好正常

掛咗8號啦，跑啦柒頭。

佢話要係12am之前 好想睇樓主裸跑

記得跑嗰陣掛住一抽山竹

When where

推

樓主好型 贏咗

做咩要衝出黎柒呢

唔好做走數狗 如果唔係樓主老母就

走數啦

台長、專家、政府、天文台，全部都係我嘅人，你點同我鬥啊？

標準答案：屋企沖涼房裸跑

hi

跑未

樓主

準備好未

落街跑啦屌你老母

而家仲係10號

跑味啊？！屌你老母

傻閪閪 跑啦傻仔

找數啦，樓豬

上面成班傻閪 做撚哂功課未啊?